吊那星 利物浦唔係又用神秘力量咁老套牙.....

你管好自己條女先啦屌你老母

準備好入波

屌你老母咪屈

出現了

痴撚線
射完先鏟你
咁都吹foul
TBB班利狗真係偏袒到呢

賭波呀人地

var good job

炸糊

好波

Check VAR Hi都hi唔到,班主持買左幾多利記...

試能到你啦睇tbb
拉

又插水

吊 1-0 又黑哨

係牙 吹牙

踢唔中？